支那假周庭AC，請大家幫手report

Zhouting

乜嘢舉動，要扮都唔係攞周庭嚟扮，仲要 share 全部碌柒咁嘅支那新聞

1.舉報
2.假冒他人身份
3.其他人
4.用戶名稱@chowtingagnes
5.佢會自動填埋名
6.提交

出黎初選排隊就順便打twitter

click report假Ac/冒認

周庭原有：

@chowtingagnes

一睇到個姓就知咩事

Reported

Thankssss

隻大陸賤種帳號,請入去report

Push reported

推

Zhou

thxxxxxxx

多謝ching

reported

擺埋要report個acc一齊先

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

唔該哂

最叻做假真係

1.舉報
2.假冒他人身份
3.其他人
4.用戶名稱@chowtingagnes
5.佢會自動填埋名
6.提交

多謝咁多位師兄

記住report埋佢d可疑followers同followings
將五毛一網打盡

Done, push

笑到仆街 支那拼音

Pish

push

Push

.

已檢舉

低層次到

REPORTED FAKE ACCOUNT

thx

齊report

done

Done Push

已report

Done

但係佢介紹欄又有港譯抄書抄一半

想report，請問應該揀邊個原因？

推！

唔該晒師兄

1.舉報
2.假冒他人身份
3.其他人
4.用戶名稱@chowtingagnes
5.佢會自動填埋名
6.提交

“他們假裝成我或其他人”
其他人

Reported，初用Twitter所以唔熟，唔該既師兄！

得64個FOLLOWER 仲要冇藍TICK

Reported，唔該師兄！

舉報佢冒認 + 假acc

Done

多啲人join Twitter 啦，唔難用，易上手。只要小心留言就得。㩒兩粒制，超簡單，又可以睇到你有興趣資訊

認同

done
Push

推 做野

希望快d ban到

支那狗

推推推

Report 咗
仲未死嘅個ac?

shouting?

叫本人report啦

快啲處理啦

本人已潛水
6.30起

周庭twitter有tick號
應該係咁而report就會ban

report左

report 咗 繼續推

但係佢profile個youtube係真channel
幫手宣傳?

Report 啦屌

檢舉完推一推

扮緊佢就梗係有真有假啦
咪傻
你有冇睇佢出乜post㗎

扮周庭呢個五毛經已違反國安法。
扮得咁低B,引起人們對中國既憎恨

下次變shouting

Reported!

舉報左
大力推

64個followers

已port

post d 日文問題比佢

周庭 Agnes Chow
@zhouting2020

扮都扮好d啦
死都要用普通話拼音
狗改不了吃屎

感謝你的通報！

由於我們面臨前所未有的公共衛生緊急事件，我們支援團隊的服務也受到影響。我們會優先處理可能造成傷害的潛在違規行為，並努力減輕檢舉者的負擔。
我們將盡快審核你的檢舉，但你可能需要等候較長的時間才會收到回覆。感謝你的諒解。
如果我們發現該帳戶確實違反 Twitter 規則，將會採取相應措施。
同時，這裡有幾個方法可改善你的 Twitter 使用體驗。

係咁上下水準

report

舉報人做咩
留返佢俾人睇下支那人有幾垃圾仲好
支那人最鍾意抹黑人男盜女娼
比個世界睇清楚佢地幾壞心腸都好
証明佢哋係世界腫瘤

啲twit全部都係殘體字

中共只有騙子是真的

已舉報

無左周庭打日本線真係差咁啲
人地而家都唔知搵邊個上節目好

邊個上邊個犯國安法

@zhouting2020
此帳戶不存在
嘗試搜尋其他項目